# challenge-05

Dalam membuat challenge kali ini, digunakan 
1. express.js
2. axios
3. sequelize
4. ejs (view engine)

Web sudah dapat melakukan manajemen data mobil, dengan menambah, merubah (edit) data mobil, dan menghapus data mobil. 

## Getting started

Mohon melakukan 

> npm i 

sebelum menjalankan web

## Relasi diagram 

![Relasi Diagram](https://i.ibb.co/L8mkDY0/Screenshoot.jpg)


